[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#36

不想自行做功課, 只求快想省時間,
對研究螢幕一點興趣都沒有的求推薦文,
個人看到一律會跳過

總之, 推薦文的話, 就請期待其他網友幫忙吧

除非有看到做功課做很多的香港網友, 問出有水準的問題
個人也許還會回答, 但應該只會是極少數.
偶而才來看看, 基本上也不用期待

香港的螢幕規格表暫時還有在幫忙更新,

但現在也該是時候出現下一個,
像多鮫魚巴打一樣的香港人物了吧..

星河電腦螢幕資訊分享站

多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.

其中幾個表格就算香港地區也應有相當的參考度

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

香港地區販賣的螢幕產品規格表, 有對應的價錢方便比價

2019同步總評表

無限預算推薦表

低價高CP推薦表

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

2017 4月初 高刷新游戲顯示器推薦

還嫌不夠的話, 中國的144Hz帖也可以爬看看.
也是有一些參考價值.

Best 144hz-240hz Monitors (NCX's Ranking)

英文不錯也可以去看看NCX之前的144Hz排行帖內容
另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K遊戲, 顯示卡2080或以上才有資格跑, 顯示卡差只能降解析度跑
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.

lm

exactly就係我遇到嘅問題

Only actual HDR content will appear normally.
你睇果D唔係actual HDR content?

我指係開咗windows hdr setting後 desktop會變灰同淺色

好正常
HDR content灰先係問題

另外想問下netflix 要睇hdr content係咪要用edge?

edge or win10 netflix app

吓 但係好難接受啵 明明唔開hdr 啲色彩鮮艷咁多(desktop)

non-HDR content, including the system background, desktop and menus will appear dull and flat.
win10介面唔係HDR content
要睇HDR content先需要開win10 HDR

請問 大家點睇PA27AC？ $4400 好吸引

有d咩吸引你

見上個Post 法奧 vg278q $1950, pricehk benq ew277hdr 都賣緊1770 係咪買vg278q抵屌D
但只係打下Fifa

我明呀 但係每次睇之前都要開/關 hdr好麻煩
仲有netflix果度我睇佢個網話一定要用hdmi support hdcp2.2
用displayport係咪唔得？

有 TB3 可以駁 MacBook.

係麻煩架喇
唔似madvr咁識自己跳去HDR MODE
DP都得

我一唯見過WIN10 HDR介面唔會變灰既 只有PG27UQ

睇錯， asus個隻24黎 自膠

如果買舊mon會唔會好傻仔
想買xl2430 但好似都4年前

四五年前啲垃圾LG 1080p 27"mon 三四舊水有無人會收，唔想阻住

用tn唔上埋240HZ?

有諗過XL2546 但又好似冇乜game上到咁高FPS
而家用3700x + 2070s 應該得LOL CSGO R6上到咁高

我睇hdr啲資料睇到r曬頭 一啲就話開咗hdr10 顏色會變淺 更接近真實 一啲就話開咗hdr後 黑暗位對比高咗 色彩更鮮艷

變淺：
變鮮艷：
殘體sorry

HDR係會鮮豔d 前提係對啱色域
非HDR用100%sRGB基本色域
HDR用DCI-P3/REC.2020廣色域

廣色域MON預設用廣色域顯示非HDR內容
睇落會鮮豔D 但其實係過飽和
你睇個篇review 都見到 非HDR個飽和度係過高

開HDR雲層細節變多

原來係咁 但我覺得飽和度高果隻色睇落靚啲 唔該曬巴打

如果用HDR1000既MON 應該會覺得開HDR靚D 光暗層次豐富好多

vg252qp已入手
60去144真係大躍進

一係就試Asus個2隻VG249Q/VG259Q 好似都算新
但真係唔知如果打機唔用TN既話差別大唔大...

hdr 1000好貴 我呢啲幾千蚊mon將就下算數

有無巴打用過寬螢幕 好無用

巴打我開咗HDR之後點解個netflix app都係唔會show HDR?
我見你地張圖會寫住HDR

無野了 原來仲要買埋HEVC extension 仆街m$

not sure try this?

正常會

我都想買，巴打係黃金買
有冇得試機

試過 禁取得會冇反應 之後睇巴哈話18年果陣已經無咗

Comdex
先錢後開箱
有一粒點有問題即換

聽日去買先

咁好 一粒點有問題即換

點解24吋2K 144hz咁難搵

用緊pg348q
行黃金見到牙石宜家出左隻49特寬都係8k倒，點解會咁架
值唔值得換？

太細

筆直2000左右想買個27"
MSI MAG271CV 定 AOC C27G1
請問邊隻好

而家好掙扎將會換mon 點都係aim 144hz 以上同埋24吋(屋企放唔到27)
本身想買XL2430 ($2500~) 但買返幾年前既產品好似怪怪地 所以諗住直接上XL2546 ($3700~) 但年尾又出PS5 用個2K Mon玩又好似幾正

配合PS5應該係出4k mon

太貴同埋我主要都係玩PC game多 特別係槍game

S2417DG
得一款panel TN 2K 144Hz

最新消息 代理話大約三月先有vg289q

咁耐
係咪d tn 4k未清晒

之前喺黃金同啲sales傾過 要清咗pg27aq先 所以都唔出奇

我就係之前買咗PG27AQ
等到三月可以睇埋PS5 點搞

轉一隻字上PG27UQ

有冇pg27uq/x27p 用家
見外國網好多人話把fan 好嘈同唔識停，有D 驚
黄金又冇鋪有demo

唔啦
到時買多隻 VG289Q

我記得黃金地庫centralfield 有PG27UQ 陳列

前幾日睇過唔覺眼

最底果排

嗰日check部PA32UCK都見到
唔明點解最貴嗰部擺最底

AOC新嗰隻27G2評價點?
俾個店員係咁sell依隻
我想搵有27吋 144hz IPS嘅
佢2300都有齊
或者2000尾內有無更好選擇?

Acer kg251q 1399抵？

頭先落黃金睇EX2780Q
spec同個價都好
但係隻色真係麻麻地

因為啲人一睇見個價錢就

我用緊覺得唔錯喎

你覺得個mon d色唔靚？

我指個外殼隻古銅色
panel d色好過CF791塊VA

用左4年U2414
想換隻大小小
27吋 有G-SYNC 有無選擇

it白痴唔係好明，如果兩個mon都話做到144hz
假設相同硬件配備，咁真係打機個陣tn定ips panel 個fps會高d？

27G2係幾好

fi27q-p

我喺巴哈都問過
佢哋就話亮度同色域低唔掂

爽撚到仆 但張枱要夠深 唔係眼都花

80cm夠唔夠深？

香港官網寫95%DCI-P3

有興趣
tg manders010

想問21:9 mon可唔可以set到一邊上網 一邊打PS4

佢可以同時support g sync freesync？

我用緊A卡 Freesync no problem

g-sync compatible 同 freesync 都係基於Adaptive-Sync

可以 但有黑邊

同級係咪ASUS PG279Q?
其實除左信仰仲有咩分別

27吋 2k 165hz ips 10bit最勁肯定fi27q-p

ISEE

會準備入手

我係pg349，無新個d應該有

你個幾寬 彎螢幕？
諗住做野買個32左右
想雙螢幕但唔夠位放

G SYNC COMPATIBLE
其實同 G SYNC係咪無分別

G SYNC COMPATIBLE渣啲

咁如果要原生 可以有咩選擇

上個post 好似有巴打post 左
Asus 今年好似出TUF 2k 165hz ips 唔記得咩型號

TUF VG27AQL1A

1.

CES 2020 Display
2.https://

PG279Q系列

唔知要幾錢....
洗唔洗過萬

我估貴PG279Q 少少
有個HDR400
冇咩特別突出既配置

G SYNC COMPATIBLE 夠做

申利 感覺唔到有撕裂感

規格同fi27q-p比如何

27吋2K HDR MOON點會過萬

想買24"-27" Mon, 只用在公司Photoshop執圖用，想要顏色夠準。
Budget: $2000-4000
有什麼好介紹?

另外我現在的電腦是四年前的, 不知會否影響螢幕效果. 很快會換電腦。

Acer VG272UP 和 BENQ SW240, 不知是否合適?

話時話你地用開gamma 2.2定2.6？
2.2就黑色好光睇到暗位
2.6就黑色好實但睇唔到暗位

2.2

心大心細 搞到我
fi27q-p

琴日去黃金睇, 好似唔見邊間有貨

想買23" 隻Mon, 屋企平時打下機 pubg lol 睇下youtuber av
有咩好介紹?

二手
Dell s2716dg $2000
定係
Dell u2515h $1200

仲有
Samsung LC24FG73FQ $1400

玩CSGO、LOL，睇戲多
27”對我嚟講好比有啲大

一手 acer xg252q 呢

VG27AQ 唔洗$4000. 如果同呢隻比點睇，心大心細

係Amazon 買mon 個插頭會係美制 定 英制三腳?

兩樣都有
去amazon us 就美
amazon uk 就英

其實少玩槍game
係咪揀4k好過揀2k 144hz?

yes

唔差 平平地
在意色水再考慮fi27q-p

我google到acer呢個嘅資料賣緊around幾多錢？唔該

Vg289q 幾時賣
等到想死

有人話3月

1800 好似係

有冇pg27uq/x27 用家可以講下把風扇？
睇過好多外國網都話風扇好嘈+唔識停
有人又話pg27uq 一開機就行full speed
x27 就好D ,行hdr 先會嘈
真係好難唸，行hdr mode風扇有聲我接受到
但係平時睇下網頁都嘈的話真係好難接受

唔覺有聲喎

P.S. X27

x27p 用左vesa支架
如果你背景係好靜假如深夜果啲環境
咁你會真係聽到佢少少風扇聲 特別係你熄哂電腦個mon熄左都會保持一陣著風扇先會停

利申無開hdr, 亮度長期開80nits

唔記得講比起風扇聲
你擔心個mon果啲冷縮熱脹既聲仲好 唔知係唔係有一定發熱量
佢果啲"勒勒聲"有時都幾響特別果日開得長時間 熄左個mon再深夜時段都好明顯

咁應該可以放心買
勒勒聲我宜加部27uk600 開完hdr 之後轉返去desktop 都會有

Pg35vq 都冇

PA32UC有

我之前用27uk600冇呢d聲音

另一個討論區有人淘 開埋箱 都係唔洗3千蚊
香港到時唔知賣貴幾多

黎緊仲有隻u2720q
95%DCI-P3

Why don’t buy ASUS ?

$

開hdr 玩幾個鐘後轉返去普通mode 就會有，機面好熱下
平時唔開hdr 唔會有勒勒聲

我想問係咪唔一定會有聲音輸出位
我依加果隻mon用黎玩PS4 HDMI>MON>3.5to紅白線出hifi咁玩
但係另一個mon試同樣駁法淨係會係個mon到出聲
用緊出到hifi果隻係LG既後面見佢係H/P 3.5 google過話呢個係output

dell既mon特別貴過人

不是吧
最平既32吋4K IPS HDR DCI-P3 仲係dell既U3219Q
搵dell sales又再平少少

系統限制問題, HDR係Windows上面未有完整支援
如果你想過得舒服啲就應該再買一部Player專門睇戲, 例如PS4, Apple TV 4K, ChromeCast Ultra

我應該會買呢個，唔該晒巴打。

我想問apple tv 係咪得個盒仔咁樣？ 然後駁落個mon就可以睇戲？

win10應該只係介面唔得
唔影響HDR content
我用win10 PC同xbox one s睇UHD BD HDR冇咩分別

Apple TV 係比蘋果信徒專用, 一般都係通過串流方式播放影片, 併不支援用戶傳送影片檔案至儲存空間

如果用madvr之類播放器插件支援hdr, 網絡上既教學唔完整, 又過時, 整完出黎未必人人有一樣效果, 有時Windows介面會爆光睇到眼盲, 但個影片內容依然係灰左. 各種插件同設定只會令人落入地獄

madvr HDR我用let madvr decide就算數
感覺同xbox one s冇咩分別
madvr HDR會令Windows介面會爆光
但都係開full screen睇唔到Windows介面的
關閉條片會自己跳返SDR 基本上唔需要接觸爆光介面

我覺得用potplayer+madvr睇HDR係最好既方案
其他方法好似冇得set字幕亮度/透明度
字幕過光睇得好辛苦
potplayer可以外掛字幕 設定透明度 字幕睇落暗D

我以為係成部電視

香港邊度可以買到240hz ips

請問呢隻mon伏唔伏
Samsung 24" Curved Gaming Monitor (曲面) LC24RG50FQCXXK

新手一問 其實啲VESA架咩價叫合理價

想問枱深60cm 用27吋moon會唔會太大？

諗緊呢隻定mag241cv
有無指點

我用緊嗰個400百左右

4個degree of freedom

用咗2年幾都無問題

俾你參考下

有無人呢個距離用27” mon分享下?

你去腦場
企係50 cm 位咪知

我覺得夠

自己去google IPS, VA panel既分別 鍾意邊種panel就好個人 兩種都有好有唔好
同埋呢個25(24.5)吋 稍為大DD

想問下關於aw3420dw 有冇得電腦同switch兩個來源同時show出個mon度？
上左dell問客服既人，佢答我唔知

VA 標榜自己有TN 既流暢而不失IPS既色澤
係我睇落兩樣都唔掂既過渡性產物

dp線頭比個機箱頂住左插唔哂
有無人都有呢個情況？
有無邊仔線解決到？

換機箱

反應時間TN>IPS>VA
色水IPS>VA>TN
黑位VA>IPS>TN

VA係過渡性產物?

AW2720HF 官網買 3千幾蚊

暢玩中 但衰ON9 送黎冇檢查清楚個MON 原來花左一撻 幸運0光0死

ips/va/tn都係過渡

micro LED/OLED

MVA同VA係咪同一樣野

隻vg289q香港仲未有

正正係60cm用緊2隻27，我覺得可以接受，遠多小小會好D既

睇落唔錯幾吸引 thxx

但係已經有ips mon做到tn 反應...
咁tn mon係咪除左價錢外已經冇咩優勢

假的

同一類型

即係FI27Q-P E類既1 ms 都憬fake?

yes 佢係1ms (MPRT)
真1ms講緊G2G

原來係咁
不過其實唔係電莖選手... 夠做啦...

最後都繼續睇緊二手Moon

如果
二手Samsung LC24FG73 $1400

一手Acer VG242QP $1800

一個VA 144hz一個IPS 144hz大家會揀邊個唔該

有錢IPS 144hz
無錢VA 144hz

最平32 4K IPS都已經要$7300

dell唔係隨時可以打上去換架咩

dell mon 有機會換極都係咁
利申 用緊u2718p

有幾個問題
1.香港隻acer VG252QP係咪即係台灣隻XV253QP, 個spec好似一模一樣?

2.用緊samsung C24FG73 好唔好換acer VG252QP/ asus VG259Q
隻samsung有真8bit同廣色域, 雙A係IPS 但好似係6bit frc?
土地問題上唔到27吋

3.同埋點解asus VG259Q($2099 at Faroll)會賣得平過VG249Q($2499)?
明明個VG259Q又大D, 又光D, 仲要MIT面板
VG249Q垃圾panda

1. vg腳架cheap d 同埋閹左usb頭 個面板係一樣

因為u2718q 塊lg面板必定出事

過左14日先發現

我都驚會愈換愈衰
依家0光0黑 一撻花左 唔係咁顯眼 就算數

唔係3年內任換咩

咁好 唔清楚

原來vg289q美國都未有
即係最早出係大陸?

似乎係

Acer 新個隻VG272UP有冇巴打食評呢？

聽聞會換到dell dell聲

sad 換sad

最近至見到ew3270u減到3900, 好吸引

同LG 27UL500差不多價位有無其他更好選擇???27吋4K

U28R550

最近開始研究moon, 想問下你地係點樣記/認到啲model number
研究咗幾個星期都完全搵唔到啲規律, 下下要google返先知係乜
定係你地係全部都硬記

google

ok

asus做例子

PG27UQ
PG=ROG gaming 系列
27=吋數
UQ=等級?

PA32UC
PA=ProArt專業系列
32=吋數
UC=等級?

係咪有d超長mon可以同時顯示兩部電腦既畫面？
姐係mon左邊顯示電腦A，右邊顯示電腦B咁

有冇可以360度轉的27吋mon推薦

係

依家唔興用Philips???我見你地冇人討論我本身用緊佢既FHD mon覺得幾好，但係有d心思思想轉4k mon
如果平時會睇片，執相，打ps4,應該用d咩類型既mon

我用緊... 不過硬係覺得有層簿霧係到咁

326M6VJRMB

4k hdr600好似幾正

$$$

買唔起

你隻mon係舊款？我唔覺有問題

都算舊既 不過佢都標榜1080 fhd

推

360轉 咁你條線點行
跟住轉?

想問下vg258 mon係未冇聲， 綠色條線有咩用

今日爆左隻lg34uc79g
得二千蚊budget 請問有咩推介

前幾日買咗dell p2418d
發現睇某啲灰色嘅時候會有掃描線
啲線由左去右
想問係咪正常

講錯180度

我呢部野應該買咩mon？玩開lol，csgo，pubg

中央處理器
► Intel Core i7-9700KF

主機板
► MSI 微星 MPG Z390 GAMING EDGE AC (Wi-Fi) ATX

RAM (記憶體)
► Adata XPG D60G DDR4 3600Mhz 16GB

SSD (固態硬碟)
► ADATA XPG SX8200 PRO 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD

顯示卡
► AMD rx 5600 xt (就出)

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12S 風冷散熱器

電源
► Antec HCG GOLD 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛

機箱
► Fractal Design Meshify C - Glass - Black

買AOC 24G2好唔好？有amd sync, 144hz,1080p,
玩開1080p，定買高hz d既mon？但好多game只係行到100幾hz，買240hz mon係咪會哂左？

小推一下

好似係xg49

144hz mon, 但最多得120hz揀， 有冇巴打知點解， 利申用hdmi線

你都識講 HDMI

24g2睇規格幾好喎
144hz
101%DCI-P3廣色
HDR
但亮度低咗少少

睇返review 係大陸panda 6bit+frc面板

想換mon，用開1080p 24吋
想換27吋2k 144hz
1060 6gb推唔推得郁

推得郁 2K 14fps

係咪買1080p 27吋 144hz已經頂晒籠

970推唔推得郁2k 144

你玩開咩先

彈珠台可以

咁換埋display card 唔該哂

見到 lg有隻27gl650f-b 屌唔屌得過
Rx580 8gb

平時睇戲多
打機gta，pubg
同駁埋ps4

成日玩鎗game?

唔常 間唔時玩 但而家個60hz mon睇到好暈

想問下g sync係咪要行dp先用到 hdmi唔得？
google無答案

正路係dp
hdmi好似有部分機種做到

姐係好定唔好 呢個唔明
亮度低d我ok

真係冇budget 先考慮

如果都係1080p有邊d 更好選擇
因為我驚買太勁我部機都process唔到

2000蚊應該買唔到喎

2070 玩4k game可唔可以60fps?
定要上super?

如果2500budget 有無更好選擇
會執相同打機

之前問左
2070super 大作都唔可以穩定60 fps
所以我都放棄玩2k 算

依家用緊2060
但咁啱個friend準備換電腦
所以諗緊好唔好放張2060俾佢，自己換2070

不過聽完你咁講我又要諗諗先

玩fps game 就唔好喇..
但如果玩非fps game應該都仲ok ge... 4k 60hz

年紀大
唔太想玩fps
不過依家都玩PS4多，電腦都無game咁濟

咁玩ps4 冇問題啦
你電腦玩下lol 睇Netflix 4k實得...

我會玩射槍game先轉2k

FYI
我用2080玩4k都穩唔到60fps
好多game even 2080ti都唔得

結論窮撚打機玩返1080p / 2k算

2k60既用返1080p好過

2080ti 行4k high 應該冇乜邊隻唔得
唔考慮rdr2

我諗2070 - 2080
玩2k 點都過60既

AW2720HF

1080p144 ips 好過啦
2k60不了

mhw應該唔得
我宜家係set low~mid玩先穩到60fps
唔用dlss dlss個效果出到嚟同我ps4 pro差唔多

我今晚試試先

有咩試

Lol 戒咗好多年
都係最近換咗4k mon先心思思諗下4k gaming
反而ps4買咗好多game

mhw 4k

美森買左x27p
想問條電源線係邊種頭？
普通電腦火牛果隻三孔頭岩唔岩插？

The monitor has a universal power supply that allows operation in either
100/120 V AC or 220/240 V AC voltage area. No user-adjustment is required.

佢跟機個外置火牛可以行到香港220V，唔洗煩

跟機條電源線 香港用唔到
自己換返條就ok

有錢仔

fi27q-p入手
配2070 super
效果好滿意

但係佢條電源線係邊隻頭？
以前dell 就三孔插，lg 就2孔
唔知呢兩條岩唔岩

頂唔順部lg mon, 又紅角又漏光

巴打邊間買？
我都想買

34gk950g點睇？正唔正？

xv253q p 同 xv253q x係咪仲未有

有冇得影下實物相睇下

我自己用完27uk600 出紅角都永久black list LG

咁既樣

應該兩條都唔岩插😭
美森話星期四到，就咁去買又驚買錯
到貨先買又驚過年前買唔切😭

27吋ok?

VG27VQ大家點睇?
主要睇戲, 少時間打機

都ok既 有冇好推介
27吋好似一定要買2k？
如果唔係pixel density好低？

如果在意pixel density
27吋起碼用2k了
一係落返24吋1080p

27吋2k mon視距幾多先正常

平均得5X FPS 我覺得夠順了
DX12 開HDR

24-27吋for cut 片（Adobe premier 同after effect加blender)同打機（Csgo apex)用 budget 3000內
dell u2518d夠唔夠用？
學生一名budget 唔多

宜家有DX12應該好少少
之前冇

60cm吧

麻麻地 主要睇戲165hz冇咩用 又冇廣色域HDR

cut 片夠
Csgo apex唔夠
因為得60HZ

vg279q呢？係咪岩睇戲加打機both

CV27Q
廣色域 VA HDR 165hz

張1060推唔到2k mon

好彩無買2k mon

心郁想買 好彩上黎問下

2070s 夠唔夠推 2k

比你買錯左張1060張卡。跟住過左半年又想換mon,比你會唔會為左換mon而再換走1060？

首先窮一個原因
第二個原因係1060一年都未用到就換過唔到自己個關
最後決定。繼續用60hz mon

最後都是窮係原罪

顯示卡愈遲賣走 價錢愈低
想換顯示卡唔可以拖太耐

大致上ok
特效唔好開咁盡

有冇人用Samsung mon?
Samsung信徒想買隻24吋mon

咁u2718q呢？打機應該唔會佔大多數時間
應該以剪片特效、執相為主

同問

u2718q 有伏
等u2720q

咩像素同要求都唔講 點幫你揀邊款

對唔住
24吋 1080p 144hz有冇推薦
唔該巴打

個mon成日要人手開, 開完主機唔會自動開 利申用緊vg258q dp線

啱啱買咗34GK950F諗住可以重用返屋企隻二手monitor arm，點知裝完上去唔使一陣已經「dur」咗落嚟

買mon之前已經睇過晒spec，本身隻臂係真係承受到個重量（之前舊mon用都冇事），應該係用到殘咗先再賣返出嚟。依家要搵過隻新臂，想問下有咩選擇？

原來有啲咁嘅功能

二手1060開始跌價喇
仲要唔知係1063定1066
我之前張1066都放1.1k
宜家真係唔知二手價幾多

諗緊
VG252Q 1789
KG251Q 1399

除左貴個隻多左hdr400同埋ips 其他野連埋個樣應該一樣

一半打機(非FPS)一半上網 點揀好

我都睇緊呢隻mon 呢隻好唔好用？
最近換咗張2080 super 平時都係打機煲劇多 想換個2k mon

va睇片好 有165hz打機都ok 但得freesync

FI27Q同FI27Q-P嘅分別係咪淨係個dp頭
諗緊買FI27Q-P好定CV27Q好 都係打機靠多 其餘時間都係煲劇 有無巴打比下意見我

多左HBR3 升左用DP 1.4 可以同時開齊所有功能

但FI27Q-P同CV27Q 2個都有HBR3同DP1.4

美森買mon送貨真係超快
星期一上午落單，今朝已經收貨，仲要係用最平果隻運費

巴打唔擔心運送途中整爛？

原來有得較返緊，咁應該唔使買了

有乜事可以退
同埋都冇乜聽過運輸會整爛mon,人地 dhl/fedex 果D 好專業

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

standard shipping 有時用順豐

邊間買？

search，有得送貨嗰間（不過我自取）

但CV27Q冇10bit同g-sync已經差好遠

問左幾間都話無貨要訂

FI27Q-P 都唔係真10BIT

我買嗰陣都係呀仲話即日有，不過我遲覆咗所以先要等多日

啱啱上youtube望過吓
係office睇無開聲唔知佢講乜

人在腦場，睇到多一個選擇，點揀好

AOC 24g2
or
Acer VG252Q

前者 freesync 廣色域
後者 g-sync compatible 標準色域
睇你點揀

咁我係買行貨嘅⋯⋯

即係A卡同N卡分別？

aoc邊間有 幾錢

黃金好多間都有擺出嚟
最後買咗Acer VG252QP

6bit + frc 即刻放棄左
等xv253qp

ps4 pro 原本用緊垃圾 samsung 32吋電視
岩岩買埋switch想換番靚少少既mon黎玩
budget $2000 內有冇咩推介?

其實兩者一樣
xv253q只係多左usb port同可升降
而且有hdr400認證=真8bit

唔一樣
6bit + frc
同8 bit + frc 有本質差距

我指VG252QP都係真8bit

呢到寫6bit+frc 唔知真假

vesa hdr400認證其中一項係要8bit
睇你信邊個
我信vesa

有道理

ew277hdr

我都有睇過呢隻 但如果32落27會唔會好大差別?
另外睇緊ET322QK 但香港好似冇?

32吋感覺大好多
ET322QK 香港冇

但如果我正係駁PS4 PRO/Switch/電腦,係咪唔洗4k?
我見佢好似幾抵玩咁

如果用唔著4k既話我都係諗番benq算 見佢個底座好大舊咁 張台應該唔夠大

VG252Q P
個family model 嚴格黎講就冇樣match

同埋 VG252Q 放係個27' 果隻款到

check 埋N記個網

HDR 唔support
所以

PS4 PRO支援4k
電腦睇你點用

如果你跟N網
XV253QX有HDR
FAMILY既VG252QX反而冇
XB253GX又有返

但佢地全部有VESA HDR400

一係N網講大話，一係VESA講大話
睇你信邊個

仲FI27Q
VESA 話有HDR400
giga 話有HDR400
N網話冇

n記個網
4k 3840x2160 resolution都分左3類
4K/UHD/4K UHD
3類都係分開計 唔知點定義的

咁既情況我會信vesa同giga

n記個網not up to date

但acer 果個我唔多信VESA

電腦多數文書 最多睇下戲/片咁姐 打機都係ps4 switch架啦

請問如果想買部21:9 1440p 用黎打機同睇電影
如果預算得5千左右 基本上係唔係得VA面版可不選擇？

低價到3千幾 我得1000budget

有錢梗係買IPS

雙修表示認同
左tn右ips

ips除左黑位差同貴之外都幾好

廿絲

我好想買野

買呢個

我首先要換樓

買d 咩

你返武漢買咪得

電腦mon 冇要求

咩size

23都夠 打到機就得

我依家用緊XG27VQ如果想買個4K 27" 做副MOON 順便遲下拎黎打PS5
buget 大約3-4k
有冇D好推介?

同場問埋有邊隻夾枱27" arm好用 , xg27vq個底座太大好礙位 想換左佢

不安

仲大過電視機

想砌部電腦組合睇4K BT同接ps4 pro/5 打機
Mon會買 Acer VG270K
PS4同PC接creative sound blaster x katana
另外PC想咁組
請問問題大嗎？

1 x AMD Ryzen™️ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$650

1 x Toshiba Enterprise Series MG06ACA10TE 10TB 7200rpm 3.5
價錢：$1,670

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$605

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599

1 x Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$738

1 x Cooler Master Hyper 212 RGB Black Edition
價錢：$309

2 x Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$330

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,360

你去砌機post貼多次

之前腦場好似有隻 TN full HD 24' 144Hz

落左單買 aw2720hf

部x27 好似有D 問題
我set 左每次唔郁部機15min,windows 就會自動關mon
但係開返之後就會自動變成 82hz , ycbcr422,8 bpc
nvidia control panel 都得返最高82hz 同8 bpc 選，連gsync 都會冇埋，要restart windows 先可以選返120hz full range RGB 同gsync
係個mon 問題/ nvidia driver 問題？

想換隻4K Mon追左十幾個post由27"睇到32", 由座枱諗到夾枱/上牆
想問下如果主要網上睇片, 32"以上16:9 4K60HZ係咪買TV好過? 不過TV而家好似都40"起跳

上面講曬啦 行貨就呢兩個Vg259q Vg252qp

ew3270u
如果放到電視 係買電視好D
FALD/OLED 門檻都比mon低

用緊LG 34uc88 連運費4500

越睇得多越覺得所有panel 都係垃圾
最理想係咪雙moon 一部va 扲嚟睇片上網用 一部ips 扲嚟打機

一部過PG32UQX
我覺得ok

呢部應該貴到仆街
兩三千蚊內既moon 係咪唯有妥協

係
得二三千 就唔好話所有panel 都係垃圾啦

見佢講上面嗰句以為佢用緊eizo

神MON 用9700KKF+2070S 玩爆全部game

SORRY 囉
窮撚唔應該玩電子野

我應該最大只買到32" , 睇過下32"TV得返D低階款HD/FHD
見之前好多人搵32"都係推ew3270u, 其實係咩panel尼緊32"有無新panel出?

睇左好耐32” - 34” curved gaming monitor 都睇唔岩

ASUS ROG Strix XG35VQ 好唔好

買左fi27q-p既巴打，你地部機既生產日期係幾時？

ew3270u係VA panel
想好少少有CG32UQ/326M6VJRMB 不過香港個價偏貴
講緊有EW3280U IPS panel

麻麻地
有錢就pg35vq

20k

32"選擇真係好少咁夾枱/上牆架應該去邊度搵？有無可以向前拉兩米左右，訓喺度嗰陣時可以拉前睇

32吋4k 高階貴價野比較多
我見AMAZON 有好多架

BUDGET?

fi27q-p 個樣真心麻麻 有冇啲差唔多spec 但好樣啲

asus 遲下出VG27AQL1A
都係2K ips 165hz
但唔知其他野係咪一樣...
我等埋佢先考慮買邊隻mon
asus個隻靚仔D

希望用 1080Ti 睇youtube 唔會 lag 啦

唔係窮撚唔應該玩電子嘢 係budget唔夠學人諸多要求 話所有panel垃圾真係好on9

1080ti應該睇到youtube 8k hdr

條邊好似幼好多

我既意思係無乜又平又抵屌既mon
平果堆好多都一係勁大撻ips glow, 或者勁慢/勁overshoot, 要上到4千幾5千先叫好啲

一分錢一分貨呀師兄 每個panel都有缺點 平價貨一定要compromise部分quality黎壓縮成本

利申：aw3420dw 用家 完全冇ips glow 開心使用中

唔玩va 既話, ips 有無可能無 glow ?

應該冇可能冇ips glow

冇又係誇張左既講法 唔明顯lor

我部PA32UC 熄咗local dimming 都會有glow

32吋既螢幕同電視機有咩野分別?

仲要你呢隻成萬幾蚊都有肉眼睇得到既defect, 我覺得真係唔係幾接受到

買得ips moon預咗啦
唔係使乜開local dimming

VA都要local dimming 的
睇下PG35VQ 開咗local dimming 幾生猛

係
用得好爽

開local dimming

唔開local dimming

有local dimming 又要比多幾千蚊

你電視機得32吋？

同埋冇咁花巧... 我鐘意沉實少少既款..
不過唔知幾時出..
希望同fi27q-p價錢差唔多...

差咁多肉眼睇係唔係全黑好似OLED咁

全黑係

想問下可唔可以係到放mon

宜家25或者27" 2K執相mon好似好少選擇
如果兩三千蚊
除左U2518D U2719D仲有咩選擇?
4K又怕d字太細
唔打機但會上網文書

咩mon

BenQ Zowie XL2540

tg講

點解你會擔心 240HZ 1080P MON
用1080Ti 睇youtube 會LAG

有無玩開Mon架有見過D超長臂款? 暫時見到最長嘅都唔夠1M

gtx10唔係全系列支援youtube vp9 10bit硬解

你而家試下win10個縮放work唔word咪知4k會唔會字細

點睇samsung qled notebook?

好似仲未有評測個moon/部機

有冇人都等緊 philips 328m1r

個vg289q究竟幾時出

如果4K除左27UL500同埋U2718Q仲會唔會有其他選擇?

你意思買mon好D?

ew3270u巴哈有人話係用Innolux M315DJJ-K30, 查下TFT塊panel係NTSC95%, 官網話95% DCI-P3邊個至啱? 定其實用緊M315DJJ-K31?

同時有95% DCI-P3 容積超過100%

U2718Q有災情一定唔考慮
用sRGB執相? 27UL500 都可以
或是可等U2720Q/VG289Q 但會過budget

唔係好睇得明即係兩邊都無錯?

俾你參考下你要既Size,4K,HDR,FPS渣WOR

估唔到冇人理呢隻
屌打好多MON

研究左好耐都未揀好
想問其實係唔係 4K 27 16:9
用嚟睇電影同埋PS4 pro
買唔起HDR1000
基本上求其買就冇乜分別？

benq可能自行cal左去DCI-P3
廣域色MON同時支援幾種色域都好常見
例如PA32UC有99.5% Adobe RGB/95% DCI-P3/85% REC.2020

想問平時大家買新mon番黎個對比度同光度會點set???

有咩咁勁

32吋4k 120HZ的確 幾吸引

價錢應該都飛天價

應該未飛天
得HDR600

PG32UQX 先飛天

Thanks我都有睇過32" 4K唔係舊款就出事, 剩低嗰D都係貴價款... 唔知2020有無中低價新panel揀

用緊 dp 線連Mon
dp1.1 無事
dp 1.2 就閃Mon
可以點解決

想問下XG32VQR同CQ32G1揀邊隻會好啲我見差唔多錢，我用Nvidia卡係咪XG32VQR會好啲

或者有冇其他推介，同上面兩隻差唔多價錢

想買MON執相/剪片/睇4K片,得3000幾蚊budget,有咩好既選擇?
暫時睇到MX27UC比較岩,有咩其他牌子mon值得用?

有無人睇netflix 4k片 用緊32寸 ？
BenQ EW3270U
Optix MAG321CURV
邊隻好？或其它？
$5k左右

Amazon vg271up $2600 抵唔抵買？ 1440p 144hz ips
本身打機睇戲一半半 見contrast好似幾差 睇戲未必岩

想問下有冇推薦邊隻
27' 2k 144Hz

打機為主
用i7-9700+2070s

但係2600 巴打點睇

Budget 3k

acer xv272up

巴打呢隻中田報價3999 係咪落場睇先3k?

想問下如果要2k 27吋 g聲 至少144hz 1ms是咪 pg279qr最好？
定有其他選擇 主要打機少量剪片
Btw唔想要g聲compatible

甩coating照計唔洗補錢任換
係咪太舊款

我都睇緊呢隻

想問下有無人用緊有blacklight strobing 既mon?
會唔會閃到眼盲? 同普通既mon 比用耐咗隻眼會唔會明顥攰啲?

總有班人好似我咁買返黎唔係點打機

5千蚊最好係EW3270U

玩madvr?

madvr 太難 set, 之前整緊個 4K HDR 都無效果放棄咗

正常使用中

屋企人玩射擊GAME同玩大作 玩到好爽
我就執相同煲劇都好爽

1080P睇劇都爽

等唔切隻Asus VG289Q
換隻Dell U3219Q 點睇

u3219q 閃閃地

可能睇慣 之前個1千蚊 MON
搞到用aw2720hf睇 覺得正好多

ew3270u

電腦節demo moon有冇伏 aoc q2781ps唔洗2000有27” 2k

Acer vg252qp同Aoc G2590fx
大家點睇個價好似差唔多
平時都有打開機R6嗰啲
個mon壞左好緊火

黎緊想買個32吋4k moon上牆，睇戲打機，睇過EW3270U幾岩心水，但係問題係如果我用MacBook pro 2015 retina插dp線係咪真係可以出到4k 60hz，因為屋企無枱機好耐，定係有其他更好選擇，請賜教
主要係用MacBook睇戲ps4打機

仲有咩好推介啊

AMAZON PA32UC

香港都係13999 但唔知仲做唔做到

邊度仲有13999呢個價

上個月 centralfield
而家唔知

3月先有WATCH DOG

仲未賣ew3280u

玩住頭兩集先

美國森林見到有

果個網掛既圖同benq官網唔同既

好貴

未上過Amazon買，但個價好想狗衝

張枱大約得50cm深
唔敢買咁大個moon
24吋會唔會都唔得

你問下centralfield先啦 可能仲有13999呢
就算賣返16500都OK
因為佢係K版有跟i1Display Pro校色器 值2000蚊
16500-2000=14500
Amazon連運貴要12000左右
差2千幾買行貨好過

多謝巴打意見
咁我聽日問咗先

Ew3270u而家3900真係好抵玩

5年前嘅panel不過32"中低價都無乜得揀

睇amazon而知cg32uq同ew3280u價錢接近
咁邊款性能好啲？
個人就傾向ips

點睇啲mon既panel

想問下XG279Q 點

想請教下個moon 睇戲果時d dark 位有noise 可以點搞？ 平時打機都無問題 係用Netflix 睇野果時會咁
Gear: pg349q,2080super
Thanks

HDR就CG32UQ好D 有local dimming 對比度高d同光d

HDR重要性:對比度>色域>峰值亮度>色深
IPS冇FALD個對比度基本上死得

想問下AD27QD FI27Q FI27Q-P 三部入面會推薦邊一部?
3部spec 差唔多不過AD27QD 係144HZ 其他係165HZ, FI27Q-P 就有HBR3 做到晒2k+165hz+10bit+HDR.

自己用緊5700 XT 唔知用唔用得晒FI27Q-P 個spec, 想睇下大家有咩意見/有其他選擇

臨決定買EX2780Q先見到Acer有隻XV272UP
兩隻moon除左acer有升降座之外
係咪差唔多?

5700XT 食唔到2k 144hz
AD27QD 好似係停產

降d特效冇話唔得既

如果買2k 144hz 就降少少開埋佢
只係比較之下買fi27q 但係行dp1.2 用唔晒個spec 有啲嘥
AD27QD 仲見到有得賣 個價錢就呢三部入面最平 但係都係行dp1.2

定係買番XV272UP 好

EX2780Q 有benq獨家護眼技術

FI27Q-P
開晒爽d

巴哈有人話佢個HDR體驗差
8區local dimming唔多掂

CF 報13000蚊係應該狗衝啦
好似係K版黎

但PA32UC input lag比較大

睇review我上面PO過

價錢接近我會揀友達IPS, 反正呢個價位D HDR都係唔掂

係本身直插定外置駁mon

直插
但我用緊 接受到
唔用FPS OK的

*唔玩FPS

GTA嗰類夠唔夠推

好驚VA既可視度，因為我用緊電腦mon有時有其他角度睇
見到色水差哂就唔好

我覺得ok

直上PA32UC
幾抵玩
FALD靚好多

Thanks巴打，已買

記得要升級firmware

萬三蚊都叫抵玩

FALD幫助真係好大
EW3280U/32UL950/U3219Q果D 就算賣2千蚊我都冇興趣
黑色=灰色

FALD + 廣色域 ,用過真係返唔到轉頭
好後悔買得咁遲

我個陣係買PA329C先
HDR超廢
之後先換PA32UC
諗返晒錢又晒時間
早知直接買PA32UC

萬三蚊算抵啦
包埋個校色器
姐係萬一有找已經有個MOON
嗰日問完價即刻過數落訂

pa329c 次一級賣緊14999 真水魚mon

好彩pa32ucx 冇144hz 同gsync,如果唔係我應該會9衝呢部
試過384 區分區控光，見到D 1000+ zone 既機，真係好難忍手

主MOON用緊PG35VQ
PA32UC用黎玩PS4同PS5

今年有PA32UCG
48-120Hz adaptive sync
1152 zone mini led

之後部PG32UQX 應該啱你

堅吸引
pg32uqx 會唔會>$4999

PA32UCX都 $3999
PG32UQX 全頂 4K 144 HDR1400 G-SYNC Ultimate QD mini led
$5999都有機會

但同規格x32先$3599(非acer official)
可能真係冇想像中咁貴

睇緊個27" 4k 有HDR 既moon 想拎黎睇戲同遲下打ps5
5k 樓下係咪得27UL850可以揀??

等得就vg289q 好似3月出

禁極嗰兩粒制都係走個menu出黎

電腦睇HDR 4K 如果唔想攪咁多設定麻煩嘢 係唔係直接買powerDVD 4K就可以？

話說依家hdr mon唔係1000nit既話其實係咪廢
因為見到人用ew3270個hdr 開左好似成個mon 灰左一片咁 睇Netflix 都灰
但自己x27 長開hdr都好正常

砌撚到火滾 啱啱買咗個HDR mon想睇下片都唔得

以前用400nit 既mon 睇hdr 都靚過sdr , 只係勁漏光，黑位=灰位
成個mon 灰左應該係設定/機問題？

乜問題？
我個setting 應該同你差唔多，睇到hdr 片冇問題

睇過好多review 確定EW3270U HDR係正常
唔知點解有D人會變灰

之前用27uk600
HDR vivid過飽和
HDR standard 同SDR基本上冇分別
但唔會washed out

都係唔得?

唔得啊

你點按的

跟佢指示 電源對上兩粒同時禁

你個更新檔係咪放咗入file？
個檔直接放喺手指就得

係直接放手指 (FAT32)，冇入到file

搞掂啦
原來我一直插咗落普通usb嗰邊
原來佢有個專用位插
依嫁升咗上107

唔升108?

Gpu硬解去到99% 仲要得10格 完全唔知點解 巴打跟邊個網教學裝？ 可以follow一下嗎

madvr 特效set得太高?

我跟呢個網set
用軟解都係10% cpu

有冇巴打用開monitor arm 推薦下邊隻好

係幾萬

請問XG32VQR 駁PS4，同PC內置個喇叭 都出唔到聲係咩原因？

美森有隻basic $99 好似幾好
平價就多人推loctek/nb

你唔係唔知有local dimming既最平model都要12000-15000吓

local dimming就幾千蚊就有
貴既係full array local dimming

我見佢108冇寫明有咩分別，就升107算
開頭有d唔慣，不過用落就開心使用
真係好正

問左asus
1. 修正HLG & REC.2020 色域錯誤。
2. Rec709 & sRGB 亮度修改預設為100nits。
3. Rec709 Gamma修改預設為2.4。
4. 修正HDR mode會被SDR mode調整的數值影響的問題。

full array 同就咁local dimming 有咩分別

平個D local dimming係Edge-lit local dimming
得邊緣位有local dimming zones 分區極少 效果麻麻地 光暗控制準確度低

Full-array local dimming
全陣列分區 分區多 meaningful HDR基本門檻 光暗控制準確度OK

edge-lit 有等如無咁

巴打們想問一問，屋企部LG 34GK950G條原裝線好似壞壞地，想買過條，我見DP1.2就支持去到2K 144HZ解析度，但係個MON係3440x1440 120hz，想問係未都係DP1.2支持範圍定要上到去DP1.4

謝謝

如果1000-1500筆直想買個2K
應該買2手定垃圾牌子呢

update緊 多謝分享

用過pa329c edge-lit 32zones
SDR低亮度效果還算ok
但一開HDR高亮度就完全唔得

LG 睇到個眼好唔舒服 等佢壞先換 永久blacklist LG

請問係咪唔會有MON係4K@60hz同時又可以1080p@144hz架?
本身用緊60hz 4K Mon, 睇字好銳利, 但又好想試下1080p@144hz Modern Warfare ge快感
但又無錢買4K@144hz, 部機亦推唔起, 求助!

點解咁多人都唔鐘意lg 既
我見lg外國都好多人用，27gl850 果啲仲要好多人都好推薦，本身都諗住買呢部
但係我見外國都無乜人話lg 有啲咩問題

其實色水係靚既

只見過大陸機有晒兩樣

我個個係27ul600 下一個買dell或者asus算 btw dell個mon睇得幾舒服既 呢排睇中u4919dw

lg 紅角mon
電視假4k
假1ms
不過都有好mon 既

巴打，我岩岩開機見到有粒紅點
係咪中咗伏

想問下香港係咪未有272m8cz? 定會唔會有其他同價位mon推介下，睇戲為主。感謝！

咩mon黎

PA32UC 前幾日買

而家先出紅點?

係喔，前兩日都冇
頭先睇Netflix 黑一黑就見到
係咪可以call asus上門換啦

1點唔保
用多幾日可能會消失

唔係話有一粒亮點都包咩？

又係喎

我部水貨PA32UC 過咗退貨期 自生自滅中

好彩嗰日聽巴打你講話二千蚊度直接買行貨咋
咁巴打用落有冇呢類情況發生

我果陣行貨貴8千幾
不過用咗3個月都0光0死

台仔話vg289q 2月頭出

原價屋1月尾已經有
仲要9999台幣

2500港紙
留名香港貴1k

我估3999HKD

vg272up都只係2750
vg289q有得較stand但dci-p3得90%應該3500樓下

香港華碩喎
有咩做唔出
3萬蚊賣PG27UQ 都做得出啦

28UR55都要三千頭, VG289Q起碼三千中至尾

9999台幣都合理, JD見過二千五人仔好快賣曬...怕到HK變4字頭

買英美國貨有無得諗

唔怕冇保絕對有

已換EX2780Q
真係唔錯

唔知PS5會唔會返轉頭支援2K呢

FYR

睇唔到新MOON 只係睇到喵

Dell Asus budget 3000樓下 有咩推介
For gaming例如csgo gta
唔多玩Star wars Fallen Order個類大作
會執相
同埋會用adobe after effect adobe premiere

保養呢樣點計？

幾時有

你買水貨點有保養

題外話 想知喇叭咩款同幾錢

羅技Z200 2百左右

32吋 4k
有type-c pd
用嚟睇netflix 4k
除咗PA32係咪無其他選擇

有望過，但佢個type-c好似無power output
成日要插notebook做嘢

u3219q/32ul950
但有少少Flicker
但32ul950成皮野 買PA32UC好過

用嚟睇netflix不如買TV

28 吋4K mon用黎打ps4，執相，睇片，有冇mon係同時做到呢d野？？？得4000蚊

等vg289q

好似ok喎
但係執相會唔會有問題？

有sRGB preset
自己再cal一cal應該ok

平玩 10bit 4K IPS Mon !! AOC U2790VQ 27 吋 4K UHD 顯示器
$2360

大陸panda 燒印面板

有冇27吋 4k type c 推薦

個芒較到咁高睇得唔辛苦架咩
利申 之前好似你咁，尋晚先擺返個芒落黎

viewsonic vp2785-4k都好似得，不過得1080p@120hz

覆錯

個mon冇得較高低
我要墊高佢先啱位
再用個架遮住

識貨
早你兩三個星期換

請問如果要買dp線，有無話買咩牌子好？
我個mon 係vg248qe

Philips 328P6VUBREB 群創面板買得過？

隻貓貓

原生真10bit，VESA DisplayHDR600，Adobe RGB色域90%、sRGB色域138%、NTSC色域116%、DCI-P3色域98%

Philips claims a very impressive colour gamut BT. 709Coverage: 100%; DCI-P3 Coverage: 98%, sRGB 138%, and Adobe RGB 94%. Our tests show these are conservative figures and with some profile tweaking it can easily achieve 100% ADOBE RGB (for designers) and 100% DCI-P3 (video editors).

幾正
SDR對比度3000+ :1
HDR 4000+ :1
16區local dimming
BTW 係邊到買?

AOC不了..

想問fi27p-q係咪同價位最好

amazon uk+buyandship就5000
taobao連運就4000

應該同EW3270塊panel同系列, 不過高階D

點睇326M6VJRMB
新款D 都係HDR600
input lag應該會低d
amazon uk £492.18

仲正喎
input lag 5ms
p款好似冇local dimming
m款先有local dimming

珍寶網上話有貨, 不過無標價

睇真啲p款input lag成30ms足足6倍

可以去問下咩來貨咩價

HDR500以上一定要有local dimming

原來咁學到野

p款同頭先我睇個價唔同咗 以為£499添

Philips 328P6VUBREB/11 Monitor
New (10) from £499.99 + FREE Shipping
原來兩個p唔同model

睇格價網 326M6VJRMB 港行8990

港行不嬲痴線 好多牌子都係

呢部兩萬tim

離地到 定呢個價真係有人買咩

PG27UQ 3萬都有人買啦

pa32uc qc o唔ok
而家個價有啲心郁
唔敢出街諗住中央田個網買完直接送屋企

點解冇144hz
是我部機顯卡問題

只能說一般 冇其他代替品
但你買行貨有保唔怕啦

顯示卡問題

邊款mon

呢隻同VG289Q點揀

主要睇你中意VA定IPS
VA原生高對比度 比較適合用HDR

諗住聽日買C24g1/mg241c 2K內買144係咪都呢2隻

用嚟執片執相要色盡多，係咪ips好啲

咁32吋有冇咩選擇?

無g/ freesync?

有adaptive sync(gsync compatible)同freesync, 兩邊都用到

2070 super推唔推得郁2k 144（AOC CQ32G1)

其實群創既VA panel買唔買得過, 見有d台灣人幾抗拒

聽講2080s都係免強

特效唔好開咁盡咪得

u3219q

即刻貴一個double

之前有隻牙石mon逐樣parts壞煩到嘔 有啲陰影
不過冇咩其他選擇

一係等acer cm7321k
規格=PA32UCX
但價錢應該2萬幾以上

個budget本身預買ultrafine 5k
不過有殘影又太少input放棄
價錢over太多唔得掂

MAG272QR 2999 同貨位係咪冇對手 依隻缺點個咪va

筆直5K左右 平時會拎黎玩PC GAME 會插埋PS4
用緊2080S 想跑2K 144HZ
最近睇岩左幾款MON 但係唔知點落手好
PG279QR(呢款香港係咪未有 要等多陣?非R版隻腳都幾肉酸..)
CV27Q(呢隻我鐘意佢係曲面 但係VA板 而且廣色域得90 同埋有人話有紅殘)
FI27-Q
XG279Q(呢隻面板配置好似好過上面FI27?同埋FAST IPS)
題外話 有冇價錢差不多 但係IPS曲面144HZ 有SYNC?

佢插Intel hd會有144？

而家用緊dell u2718Q,但係漏光問題好嚴重,想換一個新嘅,平時用黎睇戲4k 藍光同埋Photoshop,acer vg270k 夠做?

唔想漏光就買fald款或者va mon好過啦

都係拎個hdr600認證姐
得果16分區, 實際根本冇咩用, 熄左可能黑位仲平均可以咁黑

新款低input lag但個座真係好晒位

買得過 amazon uk平港行一半

日本代購好似都好平, 但innolux台灣人屌到飛起

我搵到個日本代購EMS寄
連手續費大約50xx港幣

而家仲寄EMS隨時3個月後都未收到

acer x27
windows set 1080p/1440p ,
mon 個資料都係顯示4k 入，正唔正常？
同埋set 1080p/1440p , 行120hz 都set 唔到10bit
行緊display port 1.4, 係未driver 問題？

其實同ew3270u分別有幾大
同廠新3年既panel，除左亮度仲有咩提升

#628
#630

SET埋呢到應該顯示2K

唔開HDR應該可以4K 10BIT RGB 120HZ?

BenQ EW3280U 美馬6千9

原來有D 咁既野set
4k 120hz 10bit full range rgb DP1.4 係唔夠頻寬的1440p/1080p 應該夠，但係一set 120hz 就得返8bit 選

全開4k HDR RGB 10BIT得98hz
唔開HDR應該可以4K RGB 10BIT 120hz?

唔需要執著10bit吧? 原生8bit面板

會唔會係windowa 做縮放，實際都係出緊4k 120hz ,所以出唔到10bit

4k rgb 120hz有得俾我揀10bit但閃完就變番8bit
唔知係唔係vega64得dp1.2唔夠用

可能mon塊驅動板唔俾你咁做
我隻4k 60hz 降去1080p 都係超唔到hz

dp1.2一定唔夠啦

所以照出到4k rgb 120hz8bit已經夠
好似98hz hdr都得
但唯獨144hz上唔到無得俾我揀要n卡driver先有得較 a卡無就較唔到

144hz要係mon OSD到開超頻

我4k 120hz 冇開hdr full range rbg 得8bit ,已經用dp1.4
同埋你果部x27 開dp deep sleep 有冇問題？
我果部開左deep sleep wakeup 會變左82hz,422 同唔見左gsync, 要重新開機先正常返

原來vega64 有DP1.4

dp1.2 應該唔夠4k 120hz 8bit

98hz 可以開晒所有野，我平時用都係用98hz

原來我記錯野一直以為vega64得dp 1.2 sorry
144hz我知係osd超頻, 但osd有提示要係n卡driver轉144hz
windows底下係我無呢個選項 A卡又唔覺有得轉hz

點樣觸發佢deep sleep?
我果部只係知有幾個應該係driver bug但又唔覺佢官網有更新
1, deep sleep如果熄左 熄mon個風扇"好似"會長著直到你斷佢電為止
2, OSD 入面個save setting to... 無論揀action racing sports 都係會同時影響到3者 即係個profile有等於無當一個黎用

冇訊號15min 佢就會deep sleep
我windows set 左15min 會關mon,所以15+15min , 佢就會 deep sleep, 之後郁一郁隻mouse wakeup 返個mon, 就會變左82hz 422 limited range 冇gsync
1, 係， 唔開deep sleep 個風扇會長著
2, 個osd 真係唔好用， 佢係唔駛按ok 都會變setting , 按去action 果D 唔按ok 已經自動幫你改左亮度，你想選返user profile個亮度, 但係中途一定會經過sports profile,佢又會跟返sports 個亮度，好反智

岩岩睇過pg27uq 既menu , 佢建議唔好開deep sleep, 都係wakeup 有時會有問題 , 又會咁都有

本身用緊u2515h，最近砌電腦，打算用張2070super，如果2000蚊內有咩推介？ 買返u2515？ 想玩mhw, 3A大作個d

但熄deep sleep就變風扇會長著 反而又會長另一個問題
唔怪得我無唯意呢個問題 我windows一向較永不會關閉螢幕
習慣自已手動去按開關

OSD我都同意係唔好用, 你講果樣問題都係其一
我講果樣save setting to... 真係哂左佢啲快捷鍵
我原意想一個profile係開SDR colors srgb on 一個係off
但當前既設定明明已經揀save 去action 但racing/sports係會跟埋一齊

佢有D settting save 到，有D 唔得，好反智
其實sdr colors rgb on/off 有乜分別

on 係srgb色域/ off 係adobe色域

係咪等行貨出好d?

4K MON 32吋 用黎打PS5同睇下劇 BUDGET 6-7千 除咗EW3270U仲有無其他推介?

Over DisplayPort, the only supported resolutions are 3840x2160, 1024x768, 800x600 and 640x480, and only 3840x2160 can run at refresh rates beyond 60 Hz. When a graphics card sends a different resolution to the monitor, say 1080p, the graphics card upscales 1080p to 4k and sends 4k. This unfortunately means that if your graphics card doesn't support the high bandwidth of DisplayPort 1.4 or 1.3, you cannot run this monitor at 120 Hz @ RGB (without resorting to more extreme methods), because when you attempt to send 1080p @ 120 Hz @ RGB the graphics card will instead try to send 4k @ 120 Hz @ RGB, which is beyond the bandwidth of DisplayPort 1.2 and under.

原來X27 DP係食唔到1440p/1080p, 一定要displaycard 做upscale
唔怪得點set 都係4k 訊號入

睇你睇既劇多黑位定少黑位

都係Netflix戲多
係咪IPS glow問題？

PS5年尾先出

係, 如果黑位多既可以諗下上一頁討論果2部, 328P6VUBREB/326M6VJRMB

IPS 主要係明顯漏光 黑色變灰色
當然唔開HDR就冇咁明顯

但EW3270U 係VA

想問下有冇師兄知道個mon係咪爆左液晶？知唔知維修大概要幾錢？ benq 27” lcd monitor

買過部快靚正過整

326M6VJRMB

fromjapan 4,165.87 HKD 未連運費

$1000budget 打ps4pro 係咪是但執隻就得

牌子有冇推介下

aoc acer 平野事但

GIGABYTE AORUS系列有咩值得隻隻都賣四千幾蚊咁貴
見差唔多款 AOC Optix系列都有啲平價mon

1070都唔夠開2k 144

2070s呢？

最近要求囉

hbr3

美森 27uk850 連運約 $4000 抵唔抵玩
睇左兩個post 都唔知買邊隻好

4k budget, 要黎剪片 netflix

PG279QE 個g-sync高一級
fi27q-p全面性強

呢隻有災情唔好買
等得就VG289Q
唔等得就27UL850

想問下4k/2k 24吋選擇係咪好少?
睇咗好多Post 好似都冇咩選擇
4k淨係見到有 LG 24UD58
2k淨係見到有 Dell P2418D，Dell P2416D
Budget 1.5k-2.5k

主要用嚟打code netflix 上下網咁 唔打機

想問如果打機 睇片 24吋有邊隻mon推介
睇上面有vg252qp 同kg251qd
兩者分別係咪好大架

近期想換mon 睇中左Vg259q 想問有冇更好嘅選擇

點睇PHILIPS 328E1CA

TUF Gaming VG27AQL1A 幾時出

其實曲面mon 24吋係咪雞肋
想買黎睇戲

想問下香港有XV273X 未

asus VL278
9成新$1200
有性趣 tg:

部機係MSI GV258RE 諗住買返隻MSI既Mon打機
暫時睇到係optix mag272qp
巴打們點睇？_？

分唔到就fi27q-p

我覺得16:9唔需要曲面

利申用緊32吋16:9

差唔到一千 不如買行貨叫做有保
newegg 中資不了

實測對比度得2500:1 又冇HDR

過左保咩? 搵dell換

搵咗成日資料好似淨係得 LG 24UD58 符合 budget 又係24吋4k
仲要冇貨 好似因為係2016年出嘅
係咪2020年已經搵唔到24吋4k

我都有部24ud58 正正常常 冇乜問題
香港冇貨?
AMAZON有貨

pg348q除左g-sync 其他規格都係輸比fi27q-p
除非你好需要21:9

24吋4k唔會啲畫面好細咩

唔會
用175% scaling 清到痴線 retina級
我32% 用150% scaling

2.5k budget 嚟講 24ud58 係咪已經最好選擇
如果係就去馬 amazon

想要32"曲MON 筆直5000
LOL同睇NETFLIX多, 有冇師兄介紹

比我就fi27q-p
色水好D

依到係咪好少人用21:9moon

唔見咗單

一隻21:9同16:9

而家用緊2080
推唔推得郁4K？
想換個靚少少嘅mon 打機 著重畫質
筆直$5-6000

頂多4k high

香港代理真係好撚仆街
XG279 成個黃金都做緊5999
明明其他地方賣緊台幣萬6 或者人仔4K2 貴得黎重要度度都冇貨
呢隻規格上同FI27Q-P點比?
兩隻最大分別係咪一個真假1MS同HRB3?

不過2080+ 4k 打機都係煩
畫質要set 低D
又少4k mon 有 gsync/freesync2
高過60fps 又撕裂，開vsync 低過60fps又跳到得30fps

香港係咁 好多mon都貴過人
之前PG27UQ香港賣3萬 外國1999美金
XG279Q 要等深入review先知係咪真1ms
我估未有tn水平 可能同27gl850差唔多

4k mon都唔少freesync/adaptive sync
但n卡唔係完美相容
其實接受到撕裂就得 我平時唔開任何sync
我自己用v sync唔知點解低過60fps唔會跳到得30fps

假設性問題啦 如果XG279唔係真原生1MS 咁係咪都係揀FI27PQ好D?
但原生1MS同假1MS 分別其實大唔大 見到XG279個MON真係有D反感
易家用緊垃圾PG248Q
未玩過IPS MON

2k144/4k60?

用左好多年16:9想試21:9
2560x1080係咪好垃圾?

係 但我覺得XG279Q會略快過FI27Q-P
你用緊既PG248Q TN+高一級G-SYNC有variable overdrive
可能feel得出XG279Q/FI27Q-P會慢左

有冇低budget討論下Dell Ultrasharp Series?
U2719D 5000HkD左右 打code 打lol為主
夠做?

u2720q，大家點睇？

true

原來 5k 都叫低budget

Max 5k la
但講真自己大部分時間搵LOL同打Code
個mon應該唔洗太勁
睇落Ultrasharp U2719 series幾好
但又唔明 U2719DX U2719DC U2719D 個分別係邊

接受到咪得，34" 2560x1080 ≈ 27" 1920x1080

我都搵緊隻4k mon打code同睇doc

v sync 唔係鎖fps 咩？ 你個mon 60 hz 就 鎖到60hz樓下

師兄有冇咩心得交流下

想問香港 有冇巴打搵到Acer VG271UP?
我見台灣 NT8999
性價比好高

呢到可唔可以傾大陸Mon? 見到小米淘寶有部34吋Mon 先 RMB2199

抵？

或者有冇其他大Mon 推薦？只係用黎做Thinkpad x1 carbon 既external Mon, 太勁都推唔到。用黎home office, Budget below 3000🙏

Benq ew277hdr 同ASUS vz27vq應該點揀好
想試下用曲面mon
但見Benq隻ew277hdr評價幾高
其實除咗曲面呢樣仲有咩大分別
主要用黎睇戲 間唔中打下機

ew277hdr色水好D 有HDR

抵 但小米淘寶不了

咁就買benq
tanks巴打

淘寶小米之前有RMB1999仲抵

係，過年前見過$1999

有冇其他32吋以上平Mon 推薦？用黎做notebook external mon

如果5千蚊樓下幾正
但官方寫
1 x DP 1.4 (HDCP 1.4/ HDCP 1.2)
1 x HDMI 2.0 ( HDCP 1.4/ HDCP 1.2)
應該寫錯
如果冇HDCP2.2=垃圾

5k筆直夠買32吋4k VA mon

你係要16:9定21:9 mon

prefer 21:9, 多數睇email, 用MS Office

有無買左AW3420DW既巴打 覺得抵唔抵屌

如果淘寶/亞馬遜買ASUS MON 送去香港皇家俱樂部係咪唔保
咁如果有事 係咪咩都冇得保

小米不了
買aoc 差唔多價？

應該唔保啦
出面大幅平過香港都保 咁香港行貨完完全全係水魚貨

不嬲都水魚貨 貴千幾兩千蚊

貴價款貴一倍都見過
行貨唯一優勢得保養

想問一下我個mon係岩岩電腦開機時有黑色一橫橫間係下半個mon,但大概5分鐘就會冇左,係咪應該係mon問題定係display card 唔夠推
當時係開緊144Hz, 試過轉做120Hz或以下會即刻冇事
mon係msi mpg27cq
display係rx570

冇HDCP2.2有咩影響?

有保護既4k內容睇唔到
例如Netflix, UHD BD, console 4k game

新蛋有vg289q賣

買咗ew277hdr 個店員話用返原裝條hdmi線最好
因為係hdmi 2.0 但我張顯卡得一個hdmi port 比咗另一個mon用
想問下如果用dvi線駁ew277hdr d畫質會唔會差咗??

HKD 2575
好正啊

但係咪無保？

用dp 1.4線

無dp線

唔識去深水埗買？

懶
姐係dvi會降畫質？

search過原來得1080p 60 hz
咁用dvi冇分別

想買個27" 2k 144入門
暫時留意到kg271ua 但評價有好有壞
想問巴打們點睇

主要打機 cs go,pubg

有無巴打用緊FI27Q-P
點解我用佢個OSD Sidekick 較極個亮度都無反應

係咪開緊hdr? 開緊係會鎖咗唔俾較亮度架

係喎 thanks

有冇～25吋介紹
主要 design 畫畫/打fps

想問個問題
如果用2k mon睇netflix 1080p，會唔會唔清？
個mon有hdr功能既話，係唔係都有分別？

狗唔狗衝
美森運到黎香港大概 3100
Newegg 不了

我諗緊今日衝

Mon條電源線邊度有得配一般電腦鋪有冇

火牛定插蘇條線？？
一般都係米奇老鼠頭同電腦火牛插頭
落條線落電腦舖實有

依隻，大約幾錢條？放工去搵下

50蚊有找 電腦舖實有 可能你屋企都有幾條

公司都應該有十條八條

狗衝啦 我估香港行貨都要成4000蚊

慳得少少冇保因少失大就好笑

其實睇左幾日都唔係好明， 用左mac 真係會變電腦白痴
我用途係 執相/執片（macbook mon 細）
同埋應該會買ps5
仲有睇 netflix
呢部夠唔夠用

Thx

香港都未岀又點講得上因少失大呢 最多都係早買早享受

香港保養 撞正聯強 同冇有乜分別

已轉用AMAZON買mon

4K mon 5000筆直
唔打機，用黎睇片畫圖畫model
求推薦

vg289q

AOC 24G2
邊到入手可以抵玩D?

2000 - 3000 筆直
主要PS4，PC GAME 其次睇下片
有冇咩好推介

點止慳小小
慳成差野

電腦 畫面無顯示 點搞

講漏左，~25吋

有冇~25吋推介?

巴打你部機係邊到買？

asus唔係漢4咩

又話停產嘅？
買左幾錢？

1699

慳咁少冇保個MOON有咩事就唔止你慳既錢

40%都叫小
你係咪代理做?
mon呢啲有幾可壞
之前果個2008用到而家

郁啲就話人係打手
之前買過個三叔MOON第一日已經死DISPLAY PORT
換完用咗個幾月又壞電路板
用咗年幾之後又壞panel
只可以講黑起上黎個MOON唔知幾時壞

用過四五個mon , 基本上除左三星lg 外，好少mon 用用下壞，一係就一買就有事

想問下飛記隻242m8 香港係唔係永世都唔會有貨?睇落好抵玩，等咗好耐
利伸:有無差唔多level嘅moon 推薦 睇緊aoc 24g2 ，viewsonic vx2480 同242m8

7月嗰陣見到PG35VQ開訂又頂唔順個三叔MOON
見個價同英鎊個匯率差唔係好多先買行貨
如果係PG27UQ既話我會揀AMAZON算
呢部就真係差成一半價錢唔買行喇

有無人係美森買過asus mon
插頭係咪 3腳？

唔啱香港用的
要自己換條

睇完一輪想買34吋21:9 但PG35VQ同X35啲神枱級mon應該推唔起 (1080ti)
AW3418(3420)DW / 34GK950F / PG349Q 同級入面邊隻最好(抵)?

個mon用成點 平時郁得快有冇殘影

點解3418得但推唔起pg35vg
另外X35有行貨

pg35vg有200hz, 要求高啲好正常

1080ti用緊pg35vq

夠力？

唔知呀
冇打機上網多

富貴得你呀 咁貴一個mon唔想買左先知推唔郁

買定等3080ti囉
到時買咗又嫌依家買個moon廢又要再買過

買依個咁貴既電莖Mon 上網
巴打真富貴

csgo之類電競game，用1080ti上唔到200hz
你唔會玩大食3A都要上200掛

同埋200hz唔係食唔到10bit咩？

仲要行貨

呢隻太貴唔考慮一萬左右好似34GK950F最吸引 有冇伏？

24/27 IPS 144HZ 邊隻好? budget 3000內
用緊A卡 5700
ASUS 25" TUF Gaming Monitor VG259Q 呢隻OK???

27 IPS
144HZ
2k
邊隻好?

budget 3000內

Acer VG252QP ?

有無巴打分享下

今年會出新驚你後悔

巴打你張5700 使用順利嗎？
我諗住買benq果個，不過過左小小你budget

21:9 2k 144hz 有冇入門推薦?

其實用曲mon 執相會唔會執完出黎變形
因為執既時間個mon 彎覺得會好易睇錯以為邊位有變形
如果買彎mon 係咪2000R內比較好

24B1XHS依隻得唔得，同價位有冇更好選擇
主要用黎上網/睇片

屋企隻mon拎走左 書枱得返隻mouse同keyboard

Btw你指呢幾隻？

你見到有3000內？

小米

寧願睇返720p

入門級 MPG341CQR

HK$8,999都叫入門級

MON後面下方有個Express SVC Code
打上DELL同佢講你個問題 佢會問你呢個CODE
佢應該就會知 3年保應該點都未過

21:9係貴架啦

不過呢個價買34GK950f好過

thanks bro我睇睇先

睇嚟要儲多幾年錢先買到

MSI MAG341CQ 同你介紹嗰個有咩唔同
平咁多

21:9 曲面 or 唔曲有咩好介紹
budget 5K左右
27吋up, 理想34寸
唔一定4K
平時執相, 文書, 睇片, 少打機(打都唔會係FPS, 火影/GTA 個類)
VA or IPS 都可

得100hz

我用呢張SAPPHIRE PULSE RX 5700
暫時無咩DRIVER問題

252 272UP 全部無貨
要排到3月中

原來有280hz mon

咁我而家上網買

VG27BQ

VG27AQ

咁就直上PG35VQ啦

呢個要儲廿年

budget 4k 以下有咩執相mon 推薦？
拎埋黎上網打機, 諗住留錢另外買多隻vg279q 玩槍game

定係夾埋啲錢買一個mon 過好啲
依家用緊個va mon 打機都感覺還可以嘅

冇經濟能力就唔洗諗住啦

冇錢買咪買返16:9
21:9平嗰啲都係麻麻地

以為二千蚊

今年CES 360Hz都有啦

槍game用IPS

最近買左個新mon 用左一星期無事 但呢兩日個mon畫面睇落好濛 係咪個mon問題

因為除左fps仲有其他game 見佢寫1ms諗住都ok

想買個MON打直用 ~ 24" 有冇介紹

PA32UC 開G-SYNC Compatible
VRR range大概係41-58hz 算唔錯
打機要cap落58fps

aoc 24g2, 24 inch, 1080p, 144hz, ips
想問下$1500 樓下黎講係咪算ok

千5蚊 ok啦

但千5應該買唔到
香港千8
amazon連運費又係千8

標價寫1800，深之都同黃金都有賣。
我打去問，話支那寶連運費1400有找，講價叫佢平d。老細話比盡放1500

呢部panda panel有咩缺點

得6bit + frc

但係就咁睇color 同contrast 都好唔錯
好似好多快既panel 都係用6bit
我記得你地唔中意panda, 係咪話qc 好差？

panda 始終係大陸牌子

you inch or you genuine?

想問HBR3係咪要插dp先有效果？thanks

acer好似有

viewsonic VX2758-2KP-MHD?
我發覺好多抵屌mon香港都好似無賣, 更加唔洗講viotek果啲

宜家想搬部ps4入房打
有咩mon推介

pa32uc

少貴

香港有冇viewsonic vp2785-2k呢隻MON
到冇

cg32uq
講明Console Gaming Monitor

我部ps4.唔係pro
4k好似冇咩用

換定等ps5啦

外地買XG279 加埋運費都係5K
香港本地買5K8 800舊當買4年上門保養
會否不智

24G2 定係 G2590PX ?
見佢地價錢差唔多，但後者有g-sync，我用2070 super嘅話係咪後者好啲?

唔該晒

PG279Q同VG27AQ點揀好？
一樣都係2k 144Hz ips
PG279Q貴2k, 有原生g sync
VG27AQ新出, 有ELMB同MPRT

2隻都FREE腥黎架喎 咁平邊有GSYNC 頂多咪兼容

有g-sync 唔駛煩咁多野，一開乜都唔駛理

到最後都係買左ASUS 但係個SRGB MODE好撚反智
光到我隻眼就盲 有冇得SETSET佢?

有冇人用緊32比9 mon

諗住試下玩21:9入門級
LG新出隻34GL750-B $4790抵唔抵屌？

唔知仲有冇

邊款

XG279Q

我會考慮EX2780Q/FI27Q-P

在 sRGB 模式中，使用者無法設定下列功能：色溫、亮度、對比、ASCR、
彩度、Gamma。

可以係顯示卡控制面板到SET

搞掂了 唔該晒

Vg258q係咪仲抵屌

258q舊款，有新買新vg259q

係喎唔該

ELMB SYNC其實有無需要同G SYCN同時開?

dell 呢隻新mon抵唔抵玩? 有usb c 可以連macbook

用samsung u28r55
Display 係2080 Ti
Mon 用Display port 出唔到 4K 60Hz
係條線問題？
定dp 1.2 用唔到4K 60

請問有冇用緊Better DiGi 15.6寸
想打PS4同Switch
$1680
有冇其他推薦 thx

其實牙石 vg279qm 定 vg27aq 好d?

portable moon
真心淘寶
反正大多數都係notebook oem moon
mic 嘅組件

冇野啦 自膠 原來唔同resolution

幫人問
32" ， 2K / 4K
只係用嚟睇戲，有無咩推介？

AOC - Q3279VWFD8
IPS OK?

BUDGET $3000 樓下

雙mon邊度買幾錢

有冇ching有研究

type c 入 同埋轉hdmi 有無分別？

FI27Q-P好吸引
thx btw

Thx
好多不知名牌子睇到花多眼亂
15吋又2K又Touch
諗住睇邊隻銷量好, 再行下腦場睇下有冇

又QHD 又4K, 即係點?

邊到買？ 小弟都想買部試下

求救
部imac個mon無啦啦有條透透地既框
點郁都郁唔走 冇搞過任何setting

等到既等埋asus VG27AQL1A
表面上睇好似同FI27Q-p 差唔多

唔知等幾耐先賣街
XG279Q都賣到6千以上
個價隨時貴過FI27Q-P
倒不如早買早享受+平幾舊

ViewSonic VP2785-4K 有冇伏?

我都睇緊呢個 同viewsonic vp2785-2k 價錢又差唔多
睇spec 就viewsonic正啲
但係唔知香港有冇得買

法奧有貨 6090

XG279Q FI27Q-P 有咩大分別,,,差成1k

呢個抵唔抵買

Vg259Q (IPS, 144hz, 1ms)
Vg248QG (TN, 165hz, 0.5ms)
如果玩fps邊個比較好 見兩款都係近排新出

黃金

ASUS PG279QR定 VIEWSONIC XG270QG好？
如果Curve除左ASUS PG27VQ仲有咩選擇？

我買嗰陣$2250

用用下隻月球想掛牆吊起佢...
先發現隻cf591冇得掛
1516緊換唔換月球好

TN

276E8VJSB 同U2790VQ點選擇好

VG289Q又好吸引

276E8VJSB 同U2790VQ 同一款panel
睇你中意邊隻牌子
VG289Q就直接高一個檔次

VG289Q價錢好吸引又差唔多
不過唔知香港係唔係同價

VIEWSONIC XG270QG有冇人知幾時出

香港一定唔會同價
香港mon價有機會係最世界最貴

最球最貴

AOC牌子未用過
呢間公司耐唔耐用or成品差唔差

34gk950f 邊度有貨？定amazon買算

癈人一問。本身係美森買左 vg289q, 不過個shippment date 太耐。 加上而家美國件去香港遲左好多， cancel 左。
如果 $4500內買邊度好？ Macbook pro 落mon, bq黎剪片執相多， 小量文件， 遲d 會買 ps5

唔該晒

個色或1 d都唔專

HDCP 2.2?

今日終於係Amazon 買左隻
AOC CQ27G1 比自己做情人節禮物
希望我1080ti 推得郁個2K mon啦

預計幾時送到

UltraSharp 25 吋 4K USB-C 顯示器：U2520D
HK$4,899
想買
係咪比for設計用, 我只係上網睇片打機

連埋運幾錢??
香港都好似差唔多價??

VIEWSONIC XG270QG有冇人知香港幾時出

U2520D 2k黎

Yes i know, 就係唔想25寸mon4k, 1080至2k夠用

設計用都可以用黎上網睇片打機
我都係用專業設計mon做娛樂用途

二月二十五

連運費around 2500HKD